有冇絲打同我談心 <3

今晚咩都唔想做

瞓喺屋企磨死皮

巴打得唔得-3-

我變

想嘔

請我食榴連

冇Skype

喂啊～耶～

耶乜鬼好old school

頂你笑鳩人
唔同你談心啦

冇小器

同你搞gay ok?

飛機

好凍 攬住我

心碎...